楊衛隆：惡狗最怕報紙兜口兜面吹埋黎

狗其實怕報紙，不是報紙上的新聞，是報紙本身。狗迎著風向站立時，報紙隨著風勢撲面而來，除了摭擋視線之外，地上的報紙在有雨或者有水的時候變成跣腳陷阱。報紙蓋著催淚彈再澆水才能有效阻止催淚氣體散發。報紙其實是很好的物資，而且免費報紙大量供應。穿狗靴的人在濕滑報和紙皮上走會跣腳。試試放張紙皮在地上灑水，看看很多人在上面走有甚麼事情發生。還有最重要一點，掟磚頭是暴力，掟報紙不是暴力，在地上舖紙皮不是暴力。
另外，有一件物資，很多人忽略，吹氣水泡。狗狗追人咬的的時候不看路面，有濕紙皮會很麻煩，踩著水泡就更加麻煩。十個八個水泡可以抵擋一大群狗狗。要注意，水泡一定要吹氣吹到脹卜卜才有用。
各位巴絲，一路順風，記著一定要順風才能派報紙。
—————————————————————
外國有事例，巴絲一邊逃走，一邊撒膠珠和波子，後面追趕的狗狗傷亡慘重。
路上灑油十分危險，千萬不要做
膠袋也可以跣腳................
怕狗咬的人要知道狗狗的重心是狗狗的最大弱點

報紙濕左一踩就穿啦

一張係，但三四張就會跣到仆街，只限硬底鞋

幾張報紙之間可以好Q跣

睇黎好快會禁報紙

攞報紙要查家宅

報紙原來咁有用

幫襯下買蘋果

一直都好鐘意睇頭條同AM730
大家同聲同氣支持香港警察

波子有保留，
聽過話外國示威者都係個體戶，佢地唔會理其他示威者死活
雖然一定係好方法，但香港好難做到

睇地形擺陣。

大公
文匯

會唔會tk

有條件就拆釘 指甲鉗把銼刀已經得

睇風向 仲有報紙對軟底波鞋影響輕微
硬底鞋先會跣

好似好耐都冇見佢出文
定一話前排佢同本土派割席 嬲嬲地unfol左 唔記得

落斜放波子tk

推

報紙堅得! 呢排又成日落雨